\newgeometry{bottom=1cm}
\begin{landscape}
\begin{table}[h]
\small
\centering
\caption{Rezultat testów sieci rozpoznającej znaki graficzne dla cyfr generowanych za pomocą czcionek systemowych (250 czcionek w zbiorze uczącym, 72 czcionki w zbiorze walidującym) dla różnych parametrów sieci.}
\begin{tabular}{|l|l|l|l|l|l|l|l|l|}
\hline
\multirow{2}{*}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Struktura sieci\\ (ilość neuronów\\ w warstwach)\end{tabular}} & \multirow{2}{*}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}współczynnik używany \\ w metodzie momentów\end{tabular}}  & \multirow{2}{*}{learning rate} & \multirow{2}{*}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}współczynnik zmiany\\ learning rate\end{tabular}} & \multirow{2}{*}{iteracje} & \multirow{2}{*}{najlepsza iteracja} & \multicolumn{3}{l|}{Procent dobrze rozpoznanych cyfr}                                                                                                                                     \\ \cline{7-9} 
                                                                                                          &                         &                                &                                                                                              &                           &                                     & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}trzecia\\ iteracja\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}dziesiąta\\ iteracja\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}najlepsza \\ iteracja\end{tabular} \\ \hline
1536, 10                                                                                                  & 0.9                     & 0.001                          & 1                                                                                            & 10                        & 10                                  & 0.801                                                      & 0.834                                                        & 0.834                                                         \\ \hline
1536, 10                                                                                                  & 0.9                     & 0.01                           & 0.995                                                                                        & 10                        & 8                                   & 0.779                                                      & 0.782                                                        & 0.786                                                         \\ \hline
1536, 32, 10                                                                                              & 0.9                     & 0.001                          & 1                                                                                            & 10                        & 10                                  & 0.629                                                      & 0.710                                                        & 0.710                                                         \\ \hline
1536, 64, 10                                                                                              & 0.8                     & 0.001                          & 1                                                                                            & 10                        & 10                                  & 0.614                                                      & 0.701                                                        & 0.701                                                         \\ \hline
1536, 32, 10                                                                                              & 0.6                     & 0.01                           & 0.9975                                                                                       & 3                         & 3                                   & 0.702                                                      & -                                                            & 0.703                                                         \\ \hline
1536, 16, 10                                                                                              & 0.3                     & 0.01                           & 0.9975                                                                                       & 3                         & 3                                   & 0.701                                                      & -                                                            & 0.701                                                         \\ \hline
1536, 64, 10                                                                                              & 0.3                     & 0.01                           & 1                                                                                            & 3                         & 3                                   & 0.664                                                      & -                                                            & 0.664                                                         \\ \hline
1536, 64, 10                                                                                              & 0.3                     & 0.01                           & 0.9975                                                                                       & 10                        & 8                                   & 0.610                                                      & 0.651                                                        & 0.677                                                         \\ \hline
1536, 64, 10                                                                                              & 0.3                     & 0.001                          & 1                                                                                            & 10                        & 8                                   & 0.296                                                      & 0.656                                                        & 0.665                                                         \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}
\end{landscape}
\restoregeometry
